一定要講 [撐警暴徒企圖謀殺！隨街斬人] spin返俾佢地

撐警暴徒企圖謀殺！隨街斬人

推

push

係親政府恐怖分子當街斬殺異見人仕

撐警暴徒隨街斬人！企圖謀殺！

仲有黑警鳩查 包庇刀手

係已經謀殺 乜撚野意圖

ＯＫ，
撐警暴徒謀殺！隨街斬人！

撐警暴徒蓄意謀殺
撐警暴徒蓄意謀殺
撐警暴徒蓄意謀殺
撐警暴徒蓄意謀殺

撐警暴徒企圖謀殺！隨街斬人！

撐警暴徒蓄意謀殺！隨街斬人！

一日唔捉人
一日不停貼

Push

pish

佢地一貫嘅作風，不意外

推！